屎忽痕想記錄低自己食過嘅黃店（非批鬥）

先此聲明，下面會有讚有彈，但唔是批鬥post 只屬個人意見，非專業食評，大家睇完下就算

分數方面會係1-10分：
1分係貼錢都唔食，
5分係中規中矩，無咩特別事都未必會再食，
10分係比市價貴、路遠都照食

第一間打頭陣嘅係best of the best 已經食咗四、五次嘅金撈 9/10

1. 食開佢個花膠雞湯底，有一塊大花膠，半隻雞，次次都飲返三碗先
2. 炸魚皮脆卜卜
3. 烏冬中規中矩
4. 安格斯牛，肥瘦比大概2:8 / 3:7，鍾意食偏瘦嘅一流
5. 菠蘿雪芭，新鮮菠蘿即叫即整
6. 生菜，中規中矩，但因為個湯好撚正我又特別鍾意生菜，所以次次都會j
7. 蝦滑本人好好食，但上面有啲疑似魚子（？）嘅嘢失咗少少分。
8. 竹蔗茅根同檸檬薏米水，好足料足味

黃店部份唔打啦，廢事又批鬥唔夠黃

總結：so far 食過咁多次，無一樣食材係below average，全部都係中間以上，加上個湯實在太出色，畀到9/10。
價錢方面好睇嗰日嗌咗咩，兩個人就HKD$600左右落樓，有次屎忽痕嗌咗貴嘢就HKD$900
唯一最大缺點係唔就腳，九成九搭巴士都要轉車，一係就佐敦彌敦道行20分鐘。

順帶一提，星期六去食嗰陣成晚得兩枱客，聽到佢哋員工傾偈都話生意好差，大家幫到手嘅可以去食下 佢有隔枱座、量體溫同畀搓手液洗手㗎～

名：金撈老鴨湯
地址：佐敦文昌街文昌樓地下
電話：2332 7600
時間：google 寫就3pm-2am，但個人經驗之談就3pm-11pm 最穩陣

google 偷嘅圖，出處可以睇返張圖個user

舊花膠
但學生哥食唔起 睇吓圖當食咗算

推

再嚟第二間係好出名嘅616，但我只係畀到5/10

（續）
其實佢啲嘢唔係差，但又未至於好食到要返轉頭，所以根據我嘅評分準則就跌到落5/10

嗰次嗌咗兩款牛（成四五個月前，已經唔記得邊兩款），可能係因為我哋唔識淥，食落都有啲韌 個湯無特別、烏冬無特別、生菜無特別... 所以成件事就係無特別

（續）
睇過其他post，有啲手足話鍾意食牛嘅，嗌到好多唔同部位試好正 如果大家鍾意食牛嘅，都不防一試。呢間嘢一向都黃到金，好出名，又有幾間分店，點都有一間就腳

因為懶我就唔一間一間打哂啲詳細電話地址出嚟，請大家多啲click 下和你eat

第三間推介嘅黃店係 抬摃 7/10

地點：大角咀博文街4號地下 (台灣餐廳)

1. 肉燥飯無得輸，多肉燥﹑珍珠米，仲要彈牙唔會煲太耐冧哂。8/10
2. 我本身鍾意食台式香腸，佢嘅腸都做到幾台灣口味。8/10
3. 鹽酥雞，好普通，但好在唔會炸到她乾i或者完全無味得味粉，都有 6/10
4. 紅燒牛肉麵，佢個湯底好甜所以好個人。我本身鍾意食甜就鍾意到不得了，但有朋友唔鍾意食甜覺得畀我伏咗 7/10
5. 珍珠奶茶，熱同凍都好好飲！一樣，珍珠唔會煲到好冧，嗌少甜就啱啱好！7/10
6. 關冬煮烏冬，應該係我試過最伏嘅 個關冬煮好似餸頭餸尾，個烏冬就合格，但比個餸拉低哂啲分 SAD 5/10
7. 鹽酥雞翼，同上面鹽酥雞一樣：普通，唔會炸到好乾i或者完全無味得味粉，都有 6/10

另外有兩點要留意返：
** 上面嗰張罷工CAP圖喺上年CAP嘅，而家已經搵唔返個POST。最近去都好似換咗老闆，大家自己判斷食唔食。
** 間嘢告急咗一段時間，而家會做埋外賣

再嚟都係一間小店，京典，7/10

呢間好唔準，因為只係試過一次，但個感受唔錯。
1. 豬軟骨，超冧，又夠入味 7/10
2. 麵，好正常嘅上海麵，我本身唔好上海麵，所以呢部份低分啲 5/10
3. 湯底，都幾足料，又蕃茄又椰菜，無乜味精！7/10

缺點：
可能因為無乜生意，嗰日去買直頭無炒嘢﹙講緊係食飯時間7PM左右﹚，豆漿又無﹑菜蜜又無 全場仲要得一個客，連埋我都得兩個外賣 希望近坑口嘅朋友仔如果買外賣可以考慮下佢，坑口本身已經少黃店，唔可以畀佢消失呀